支那人無一個係無辜嘅！youtube版

正能到，好治癒

送張j圖，幫手推推啦

畀多張先推

Ok

想屌

亞視唯一貢獻